有無人睇過呢套漫畫

真係會笑到出聲

=.=

黑人問號.jpg

笑點在哪?
J點就大把